《**CIRCUS
ACTION**》是[臺灣藝人組合](../Page/臺灣.md "wikilink")[CIRCUS於](../Page/Circus_\(台灣樂團\).md "wikilink")2005年起在[Channel
V 娛樂台開播的節目](../Page/Channel_V.md "wikilink")，每星期播放一集。目前節目播至第四季，主題為熱血巴士。

CIRCUS Action1

  - CIRCUS尿尿馬拉松
  - CIRCUS搭便車
  - CIRCUS宅急便
  - CIRCUS父親節獻禮
  - CIRCUS小強Don't Go(上)
  - CIRCUS小強趴趴走(下)
  - CIRCUS大便先生Mr.Shit
  - CIRCUS夏日三部曲(上)
  - CIRCUS開運(下)
  - CIRCUS城市運動會
  - CIRCUS野蠻遊戲(上)
  - CIRCUS野蠻遊戲(中)
  - CIRCUS野蠻遊戲（下）
  - CIRCUS精采大回顧About Circus

Circus Action2

  - CIRCUS 2000元環島之旅1
  - CIRCUS 2000元環島之旅2
  - CIRCUS 2000元環島之旅3
  - CIRCUS 2000元環島之旅4
  - CIRCUS回收大賽
  - CIRCUS娘娘腔運動會
  - CIRCUS處男歷險記
  - CIRCUS我愛黑澀會
  - CIRCUS野蠻遊戲藝人版
  - CIRCUS野蠻遊戲<二>
  - 環島全紀錄(2000元環島之旅)
  - 大家好我們是CIRCUS

Circus Action3

  - CIRCUS走唱少年1(GoRockBoys)
  - CIRCUS走唱少年2
  - CIRCUS走唱少年3
  - CIRCUS走唱少年4
  - CIRCUS走唱少年5
  - CIRCUS走唱少年6
  - CIRCUS走唱少年7
  - CIRCUS告別單身派對
  - CIRCUS尋寶歷險
  - CIRCUS野蠻遊戲<三>
  - CIRCUS印度大暴走(上)
  - CIRCUS印度大暴走(下)
  - CIRCUS ACTION3最終章

[CIRCUS ACTION
第四季節目主題為熱血巴士](../Page/CIRCUS_ACTION_第四季.md "wikilink")，事前挑選三十名熱血並擁有夢想的青年人，與CIRCUS一起環島。最後勝出者可得到CIRCUS夢想基金十萬新台幣，與CIRCUS一起實現其夢想。CIRCUS每人有一面免死金牌，用於救被淘汰者使他們不用被淘汰，可以繼續留在熱血巴士上與CIRCUS繼續一起熱血。於節目中，一集大約會有三次淘汰賽，每次淘汰賽會淘汰一人，有時會沒有人被淘汰（見下表）。目前為止（第14集），共有**23**人被淘汰，大鼻成功被召喚回到熱血巴士中，離開節目兩集後回到當中。四面免死金牌中用了三面，最後一面被CIRCUS毀掉。

而本節目參加者之服飾由[OUTER SPACE提供](../Page/OUTER_SPACE.md "wikilink")。

在最後一節節目中，會播放CIRCUS樂團成立的過程，即熱血巴士節目只會在首三節中播放。

## 参看

  - [CIRCUS ACTION (第四季)](../Page/CIRCUS_ACTION_\(第四季\).md "wikilink")

[Category:星空傳媒(台灣)電視節目](../Category/星空傳媒\(台灣\)電視節目.md "wikilink")